覺醒音樂祭 老王樂隊對香港發言

一句講晒藍定黃?